有冇人用過頸椎按摩儀

肩頸位成日好緊，想知有冇用
另外會唔會有副作用
好驚整到癱左

我都想知
LM

Lm

留明

有冇人試過

一上日亞睇完就見倒依個po lm

推下

冇用

神通廣大嘅連登都冇人用過？

點解

用機鬆唔到筋膜
用人手最好

無用 唔好哂錢